Проект 1. Быки и коровы

Компьютер загадывает число из нескольких различающихся цифр (от 3 до 6). Игроку дается несколько попыток на то, чтобы угадать это число.

После каждой попытки компьютер сообщает количество совпавших цифр стоящих не на своих местах, а также количество правильных цифр на своих местах.

Например загаданное число: 56478 предположение игрока: 52976

ответ: совпавших цифр не на своих местах - 1 (6), цифр на своих местах - 2 (5 и 7)

игра ведется до окончания количества ходов либо до отгадывания

Кстати, в Fallout 3, New Vegas и 4 для взлома терминалов используется очень похожая мини игра.

Для запуска - нужно запустить файл index.js